有班大陸妹，性質上好似香港日日IG晒食玩訓既港女

佢地日日微信晒食玩訓去旅行

同港女ig晒命差唔多性質

有時post 相話去香港買東西

其實落左來做七日仙

當中有幾個高質既大陸妹

去左tst某間中價spa度做:

J45 800

Full60 1600

四條大陸妹

佢地大家都係friend 底

本身只係一個做

做耐左

可能覺得錢易搵

攪攪下個場成日見佢四條女一齊上陣

四條女

老實講件件都可食用

同港女質素比

每件都正過港女多多聲

我當中都食左三件大餐

個場可以玩nuru

但我未試過

怕成身油

加上食過J餐

知道d女完全唔撚識按

都係即摷調情入正題

冇圖點討論

試過當中有件返左大陸

我約左佢去sz唱k

上到去點知佢call多件上去k房

一入房就就沒零用錢

我就叫佢地坐我一左一右坐兩手揸波唱K

然後上左酒店雙飛一人一Q共洗左3000幾

hello moto

TST金XX道

玩開既巴打都知邊間有nurn同開大

Wechat有你可以去搵圖睇

全部都係雞

班女做一星期

然後夠錢比佢地返sz扮富二代千金一個月

其實佢地都釣緊大陸仔金龜上岸唔撈

金巴利定金馬倫呀

我只係想講

女人搵錢確實容易

但我見到d無家底港女

學人日日ig扮chill食玩訓

我相信佢地既經營模式同大陸妹一樣

只不過工作地點係去左外國

你知既

大陸妹好撚古惑

明明駐場做七日雞

但個wechat朋友圈就日日upload相

扮來香港鳩烏飲飲食食大小姐生活

呃鳩佢sz d豬朋狗友繼續搵老襯埋單

git牙膏式賣廣告引人去你雞場？

我更加唔會開名

四姐妹我仲有一條未食

我wechat有佢四人合照

已save低做美好回憶

水xx?

渠道又唔講，相頭又無，講經咩

公司對面係唐樓 上次有二個大陸妹拎gip落黎 同事同我講佢地賺完錢返去 過排又落黎

但唔知點解佢會知

有邊個男人唔叫雞？

我只可以話個間係主打高質女

但零service

開名pls
有無得出街？例如去維記

食一次然後抄牌

睇你自己功力啦

點呀樓豬 純文字討論？

收皮呢呢條廢柴講野都信，你撚有三千蚊叫雞咩
樓契喺邊撚到呀

要錢就收皮啦

人地老豆大把錢洗乜做

世界變喇，無圖都可以正評多過負評，咁嘅垃圾都可以上熱門

威尼斯桑拿？

咪撚講啦屌你老母

想娶，技術一定好好

得個吹字 搵鬼信你啊

5p

屈sir

幾時出返 d 高質文學

你岩

做看更做到你咁威

on9純文字討論

月入有無10萬？

大陸妹根本覺得港腸係好食
落黎有得食腸又有錢賺有咩奇

屌你老母冇圖開乜撚post

大陸妹只能屌，不能娶

你出post既意義係邊？講d又唔講d好難信你唔係打手，定係想講自己叫雞好威？
全世界都有班女係做雞賺錢再食玩訓

文字?

J45 8舊咁貴
好正架咩

有舊同學揾左sugar daddy 成日去旅行

spa 仲貴過hg女

識條大陸妹，十幾歲結咗婚
跟住離婚老公俾咗層喺羅湖嘅樓佢，幾年間升咗好撚多
之後賣咗佢再不停喺深圳買樓，依家佢同佢家姐夾埋都最少都十層樓
平時生活就係好似樓主講咁，食玩(俾人)屌瞓

你估個撚個似你呢啲死雞蟲咩
正正經經搵返個女朋友好過啦

近二百正皮 不含圖片

我岩喎 可否透露多少少邊間

無圖你話果四件係四大美人都無用啦

第三頁都未有圖 你老母都係雞

正正經經搵港女
條數怕難計

屌你老母 又冇地方名又冇圖 食屎啦

邊條仆街同我講香港越嚟越似文化沙漠的呀
屌你班lihkg仔圖都無張就咁打字都可以諗女樣
仲沙佢老母漠

10個大陸妹「靚女」9個都係呢樣
你屌埋我果份

望吓樓主乜水先啦，屈蛇黎喎

係

一陣大把青頭毒撚摸上門得個睇字

唔洗巡樓咩樓豬 咁得閒去叫雞

你講緊幾多年前？深圳限購喎
一個人點買十層樓？

樓主有十秒救你老母

咩叫七日仙

去到第三版都冇圖

找數貼樓契啦垃圾狗

一樓一都可以有看更

坐頭有撚野做咩

好多都係嫁啦 生性d未搵夠返去買屋上岸

唔生性咪買曬名牌 一落做雞做落去

做保安係比較得閒FF
返埋位看門口啦

無圖無地址無wechat鳩up幾句都有300幾個正評
樓主我屌你老母

屌你老母夠膽死冇圖

高質文學>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>...>大陸g

有能力就得. 唔班佢做雞. 都係自給自足.

去youtube睇多D妝前妝後既片, 咁你既接受能力會強D架

呢幾張化妝後既相我都覺得好撚柒 化妝前唔洗睇了

兩隻手揸緊波點唱k

你用手唱k?

無圖 ？ 我玩四件日本妹 添呀

係，我上次識個大陸妹，日日都係食同玩

人地一個西夠養兩家人